瞓咗冇睇，因為重光admin單嘢而起嘅內鬥完未？

真係好on9嘈幾日幾夜

盲人重見光明會admin